Book左架Uber等左成個鐘。。

朋友搵我求救，我唔知點幫佢，唯有上連登尋高人解救！
架車顯示已經到左，但打俾司機冇人聽，取消行程要俾廿皮，點算？

廿皮？

係咪比錯地址

比多廿皮唔撚jaja聲

司機冇打過去confirm，因為我記得我用嘅時候，司機收到我個order，就會打俾我firm一次話幾耐會到。
我朋友未用過，唔知會咁，等左一陣打俾條友冇人聽。
廿皮係好少野，但個心諗法係： 我都未用到個服務 而仲要咁冇交帶，點解我仲要比多20蚊去取消呢個行程？ 仲要戇鳩鳩咁等咗成個鐘，調返轉頭應該畀返錢我啊嘛？
咁諗會唔會正路啲？

uber犯法嫁，告鳩佢啦

成個理念好好 可惜好難管理

到左唔聽濕濕碎啦屌佢老味閪！

我上次係大角嘴call uber返香港仔條撚屌係美孚接左張單

然後app寫撚柒住8分鐘會到！我屌佢老母臭閪我開撚住

個app睇，佢由西九龍走廊走左去西九龍公路，一路直標

去到奧運，由8分鐘變2分鐘，好喇諗住行多兩步去路口

方便條撚樣見到我，行到去路口見到個app又變返8分

鐘，仲見到佢開到去圓方 我心諗你唔撚識路由奧運過

黎要去到佐敦？ 丫屌佢老母唔撚柒係，睇撚住佢架車一

路向西咁西落去，頂你個肺仲西撚到入撚埋西隧

我未撚上車喎大佬 你係咪睇錯左由香港仔往大角嘴

打比佢仲要唔撚聽，屌佢個喇星！

你都唔合作

最後點

9秒9 cut撚左佢單

再send投訴屌柒佢 晒鳩我時間,果日仲要好翳焗,熱撚到個人好炆

跟住收到既回覆係:

非常抱歉讓您有這樣的體驗 :(
對於您在Uber的不愉快經歷，我們感到非常抱歉。我完全明白這並不是您對Uber的期望，我們一向都希望乘客們又可靠的行程。

我們已經在司機的檔案上記下這次的問題以便跟進。這的確是不專業的表現。
我們會向司機跟進有關問題。
此外，此行程並沒有徵收任何取消費用，請放心。

在此我們深感抱歉對閣下帶來不便之處。
造成您的困擾，請多多包涵。
如果您有其他的問題或意見，請您聯絡我們。
謝謝。感謝支持uber！生活愉快。

你老味晒我時間仲要表情撚

「拒載，是對緣份的嘲諷。繞路，是對感情的執著。」- 拒載大師

「唔識路喎！」「唔過海喎！」
的士司機瀟灑地手握軚盤，無情地主宰道路的命運、乘客的命運。

白牌賊匪只懂用虛偽新車涂毒人心，
的士司機卻能以經典音樂洗滴心靈。

紅色的跑車，像是帶著神秘；
冚旗的咪錶，彷彿隱藏貞操。

福特的士，舒適同價但不載客；
潛龍勿用，這樣玄妙你懂不懂。

用 APP 叫車有如電召銷魂，一買一賣過後各走各路，恩斷義絕。
相反，在街上隨緣截車，經歷多番情感衝激才能上車；
下車付錢時被強制收多一蚊幾毫，為旅程留下牽絆的印記，何其浪漫。

非法載客取酬無第三者保險，
泥鯭的團購送客義薄雲天，第三者、第四者、甚至第七者都能感受到司機的愛！

「唔過海」是仁的表現，欺山莫欺水，欺人莫欺心；渡海有違天性。
「交更呀」是義的表現，防風氏後至，禹殺而戮之；遲到自古是罪。
「行兩步」是禮的表現，只聞車避城，豈聞城避車；人要謙虛自省。
「唔識路」是智的表現，知之為知之，不知為不知；賢者心明如鏡。

的士傳承香港文化，司機有品味有智慧敦厚可靠。
即使你口裡說不，趕時間的話身體卻會誠實上車。